Avengers4最後大戰差一幕就完美

就係nick fury係傳送門渣住avg1架戰艦出黎，連貫返1，2集

可能啱啱起飛就打完

唔啪手指
就咁6粒石手套打撚死對家

本身cm出場個位，我仲以為戰艦趕到，點知cm一丁友

想睇hulk同thanos隻抽 就算輸都好回應返a3比人撳住砌

已經傷咗一隻手，更多無可能贏

可以用件裝甲吧

仲有差House Party Protocol

JARVIS

總部都比突襲炸到粉碎應該連甲都無埋

醒唔起總部炸咗

Nick同成班agent無出場打，無講兩句對白真係遺憾嚟話晒都真正元祖

如果nick帶coulson條team出嚟就正
agent may, mack同一堆inhumans
daisy一嘢地震埋晒thanos大軍

D人係咪唔識串英文好撚難睇,cm im ds ca sm bp bw th ws am

hulk用力量石

影落new york搵埋the defendent個4條蛋散清小怪